GESCHFTLICHE ANFRAGEN / BUSINESS INQUIRIES: fuchsphone@gmail.com
MEHR VIDEOS: www.youtube.com/user/shockingreviews

F A C E B O O K
http://www.facebook.com/fuchsphones  
T W I T T E R
https://twitter.com/fuchsphones
G O O G L E +
http://www.gplus.to/fuchsphones  
I N S T A G RA M
instagram.com/fuchsphones 
B L O G
fuchsphones.de 

Ich heie Andy, bin 25 und teste fr euch aktuelle Consumer Electronics. Smartphones, Tablets, Kopfhrer, Lautsprecher - ganz egal, was ihr sucht - hier findet Ihr es. 
Ob Unboxing, Review, Displayvergleich, Battle, Einstellungen oder Tipps & Tricks - Videos findet Ihr hier aus allen Bereichen.
Schaut euch um und wenn Ihr Fragen habt - fragt. Samsung, Apple iPhone oder Smartphones von Sony, HTC, Huawei, LG, Google - ich hatte sie alle und fhle mich gut dabei.

Schaut vorbei und sagt mir eure Meinung - wenn euch was nicht passt, abonniert mich und seht, wie ich es beim nchsten Mal besser mache.

OVER AND OUT